世衛呃9地球人 藍到有紅光

世衛被收買
疫情根本嚴重

14日潛伏期
根本患者都五知道自己病
個個新年周圍飛
再過多幾日
只會幾何級別傳播
世衛等比人插

仲要幫手改名呃世人

世界衛生組織正式把大陸武漢肺炎疫情新型冠狀病毒，命名為「2019-nCoV」即「2019新型冠狀病毒」，有別於過去如2013年MERS-CoV命名為「中東呼吸道症候群」以地名來定之，外界質疑，名稱卻沒有中國大陸和武漢等字眼，這次是否遇到中國就轉彎？

繼續奶, 全世界見到哂佢地奶得幾核突

世衛中國捐好多錢